<resources>
    <string name="app_name">Быть как...Илон Маск</string>
    <string name="scroll">Scrol</string>
    <string name="mainscrol">mainscroll</string>
    <string name="moneyscrol">moneyscroll</string>
    <string name="goalsscrol">goalsscroll</string>
    <string name="chip">chip</string>
    <string name="actbutton">ActionButton</string>
    <string name="prog">prog</string>
    <string name="imbutt">imagebutton</string>
    <string name="specealscrol">specealscroll</string>
    <string name="money1">Я никогда не надеялся, что смогу заработать много денег. Я мог довольствоваться тем, что заработок покроет мои главные расходы: еду и плату за жилье. Но в итоге оказалось, что все имеет ценность. - Илон Маск</string>
    <string name="motivat">Выполняя всё вышеназванное каждый день в течении 6 месяцев вы будете...Это вы узнаете через 183 дня, а пока помните, что вы способны жить на более высоком уровне, либо вы это делаете, либо нет, решать вам. Задайте себе вопрос, доволен ли я жизнью,счастлив ли я остаться там, где я есть?Если вам не нравится ответ принимайтесь за работу, работайте больше, чем думали что работали, больше дисцелины, более высокие стандарты!</string>
    <string name="firstdesc">Илон Рив Маск  - бизнесмен, инженер и миллиардер, на момент 2021 он считался богатейшим человеком планеты, имея состояние в 185 млрд долларов.</string>
    <string name="seconddesc">Илон Маск чрезвычайно умный и интересный человек, он понастоящему влияет на жизни людей. Своей покупкой Твиттера он дал множеству людей настоящую свободу слова, государство теперь не может удалять неудобные ей посты.</string>
    <string name="firddesc">Может создаться ложное впечатление,что никому не возможно достичь его уровня успеха. Но это абсолютно не так!</string>
    <string name="fourdesc">Илон Маск такой же человек как и все мы, все что нам нужно это усердно работать над любимым делом, собрать братьев и превратить обычное хобби в бизнесс. </string>
    <string name="fivedesc">На данный момент мы уступаем ему по многим показателям. Наша же задача слушать его советы, мотивироваться в сложные времена. Илон Маск все сделал в одиночку, но куда эффективнее, когда вы работаете в команде.</string>
    <string name="sixdesc">Это приложение создано для того, чтобы помочь себе и всем вокруг обрести свободу, стать сильными морально и физически. Если каждый из нас будет после своей работы не пить и не смотреть телевизор, а учиться чему то новому, воспитывать своих детей, заниматься спортом, то через 12 месяцев мы и не заметим, как станем героями для себя и своих близких, выйдем из матрицы и заложим крепкий фундамент своему наследию!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text1">«Если что-то не сильно важно, даже если шансы против вас, вы все равно должны это сделать». -  Илон Маск</string>
    <string name="text2">«Первый шаг - определить, что что-то возможно; тогда появится вероятность ». -  Илон Маск</string>
    <string name="text3">«Настойчивость очень важна. Вы не должны сдаваться, если вас не заставят сдаться ». -  Илон Маск</string>
    <string name="text4">«Чтобы это произошло, нужно быть очень возбужденным. В противном случае вы просто станете несчастным ». -  Илон Маск</string>
    <string name="text5">«Одно единственное, что имеет смысл, - это стремиться к большему коллективному просветлению». -  Илон Маск</string>
    <string name="text6">«Моя мотивация для всех моих компаний заключалась в том, чтобы участвовать в чем-то, что, как я думал, окажет значительное влияние на мир». - Илон Маск</string>
    <string name="text7">«Жизнь слишком коротка для долгих обид». -  Илон Маск</string>
    <string name="text8">«Я мог бы либо смотреть, как это происходит, либо быть частью этого». - Илон Маск</string>
    <string name="text9"> «Не бойтесь новых арен». - Илон Маск</string>
    <string name="text10">«Если что-то достаточно важное, попробуйте. Даже если знаешь - вероятный исход - неудача ». - Илон Маск</string>
    <string name="text11">«Люди должны заниматься тем, чем они увлечены. Это сделает их счастливее скорее, чем что-либо еще». – Илон Маск</string>
    <string name="text12">«Вы должны спрашивать: “Почему это удалось, а у других – нет?”» – Илон Маск.</string>
    <string name="text13">«Не обманывайтесь, думая, будто что-то работает, когда это не так, иначе вы зациклитесь на плохом решении». – Илон Маск</string>
    <string name="text14">"Если вы покажете людям правильный путь, то с мотивацией проблем не будет."– Илон Маск.</string>

</resources>